{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_022745",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J300484",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "성공횟집"
    },
    "text": "聖公刺身屋 (성공횟집)\\n\n忠清南道泰安郡安眠邑承彦里1330-6\\n\n和食-刺身 , 09:00~23:00金、土:09:00~01:00 , 年中無休 , 100席 / 部屋:部屋なし , 安眠島聖公会屋では直接船を運営しており、刺身を新鮮に販売できる機会を提供している。 ここでは、お客様が味わえる新鮮で新鮮な刺身を提供しています。 顧客は最初の口を切ったときに口の中が幸せになるくらいの新鮮さを感じることができる。 安眠島は特殊産物として有名だが、中でもクロソイ、ヒラメ、大正海老、ワタリガニ、タコスープは人気のメニューとして知られている。 この刺身屋は清潔でさっぱりした雰囲気で、さっぱりした刺身屋を訪れる人にはうってつけだ。 社長はとても親切で、お膳立てのボリュームたっぷりの刺身を提供しながら、お客様に人情を感じられるよう配慮している。 このような理由から、安眠島聖公会屋は多くの人におすすめの場所だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "聖公刺身屋はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "聖公刺身屋では刺身を提供しています。特にクロソイ、ヒラメ、大正海老、ワタリガニ、タコスープが人気です。"
        },
        {
            "question": "聖公刺身屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "聖公刺身屋の営業時間は09:00から23:00です。金曜日と土曜日は09:00から01:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "聖公刺身屋は何席ありますか？",
            "answer": "聖公刺身屋には100席あります。"
        },
        {
            "question": "聖公刺身屋には個室がありますか？",
            "answer": "聖公刺身屋には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "聖公刺身屋はどのくらいの新鮮さの刺身を提供していますか？",
            "answer": "聖公刺身屋ではお客様が最初の口を切ったときに口の中が幸せになるくらいの新鮮さの刺身を提供しています。"
        },
        {
            "question": "聖公刺身屋は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、聖公刺身屋は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "聖公刺身屋の場所はどこですか？",
            "answer": "聖公刺身屋は忠清南道泰安郡安眠邑承彦里1330-6にあります。"
        },
        {
            "question": "聖公刺身屋の雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "聖公刺身屋は清潔でさっぱりした雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "聖公刺身屋の社長はどのような方ですか？",
            "answer": "聖公刺身屋の社長はとても親切な方で、お客様に人情を感じられるよう配慮しています。"
        },
        {
            "question": "聖公刺身屋はおすすめの場所ですか？",
            "answer": "はい、聖公刺身屋は多くの人におすすめの場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 381
    }
}